[學校project] 一人一個靚女身邊既肥柒fd

如題，要交project麻煩各路巴打幫幫手

先貼為敬

左肥右柒

邊忽靚

邊個靚 邊個肥柒 我又分唔到喎

屎忽靚